呢一刻車迷嘅心情(車迷入)

嬲唔落，個心好唔舒服
睇到世三，azp
一個好想踢冇得踢
一個係辛苦到仆街
全場波，冇中過龍，係一球都冇
傳球63開，ok哥帥style
撚狗咁撚

我睇左90分鐘睇左啲咩？
開波，比人搓，龍門球
開短比人逼，比龍，比人地
開長頂唔贏，比人地
坦白講係fans都知一定輸
以為比人456
但咁樣輸一球仲慘過輸456

屌你老母干地
今鋪你最少都要付8成責
一，固執，用番上場對巴塞個陣以為有效，點知一開頭已經睇得出，冇人贏到中場波。不變應萬變。

二，調動，半場開波冇耐比人入，七十幾分鐘第一個換人先出，二十分鐘可以做到啲咩？未計狗達80幾分鐘先出。

三，球員，冇左簡迪基本上已經唔係車路士，啲球員心態好有問題，車迷好多時唔介意輸，但好介意個心態，個團火。呢場。。。

四，西女人

其實想講干地你不如走啦，你用緊車迷同高層鬥氣
逼高層買人，咁樣好唔專業，你話你用盡力去排個陣，但都輸就冇計。。但你依加，我睇唔出，睇唔透
一個好嘅領隊or fans 都知點出個陣幾時換人，用邊啲人，你一樣都做唔到，唔止講呢場
假隊長
啊銘
藥膏
狗達

猁原來先係英超第一

唔否認佢上季嘅功勞，但佢今季好明顯想輸多過贏
令球迷做賭注
仲衰過雲加

好心up

咁不如交換教練啦
衰過雲加都講得出

90分鐘先換莫拉達入黎 達仔有咩感受

你意思話佢想專登輸?

干地怕唔怕俾人鎗殺？
懷疑佢收左錢打假波

見到我偶像azp 同個後生仔跑我仲up
你覺得佢就係防線一切

雲加會唔會將9000萬嘅兩個人放係80幾分鐘先出？

呀衣戰術

冇計，我轟後防除咗佢冇一個唔係炸彈，好多時都需要佢包防線

坦白講係
你一係話佢無料
一係話佢想輸
但佢係上届冠軍領隊加343係英超發揚光大嘅人
哥帥都認佢對英超嘅貢獻

場波睇到我恰咗三次

車迷仲未慣？
一年冠軍一年雞胸左咁多年
下年就會捧冠軍架啦

依加係心up啊

我以為打緊半場

早排仲 head 住熱刺5分，而家比人 head 番5分，一來一回，輸左幾多場先攪成咁。鏝仲要週中踢完阿記，體力好似仲差過人地咁，真心希望干地唔係想攬炒，好好醜醜踢埋餘下賽程。

藍波街場咁

如果車比d力, 我鏝應該唔會同你地搏老命
一人一分係收貨的

雲加衰極都幫阿狗贏過3次英超、n個足總盃
Btw
干地今季仲未贏過雲爺爺

睇到有球，你地停左個波，我地都唔敢上
果下真係想死，驚撚到咁，番去打乒乓波啦

干地走啦

聽講以前啊狗係私家雞。。今年

成日話西女人乜西女人乜
除左賣馬迪之外
沙皮根本自己想走
冇左沙皮馬迪 又幫你巴卡 莫拉 迪加
季中又艾馬臣 豬腦

再講你班車狗上年屌馬迪屌到咩咁
又話妹迪又盛
好啦 賣左佢 買巴卡返黎
季初j到咩咁
而家又屌到人收皮

仲夠膽屌conte our
上年幫你拎英超當人神咁拜
摩佬又變摩狗

車狗真係肉撚酸 永遠打完齋唔要和尚
好啦比你簽到安歷基 安76
成續差少少又叫人走
所以唔賤種唔捧車

飲左水未？

痴撚線 迷干 迷到癲撚咗？
#Conte Out
bitch

我都當車狗你輸到傻撚左？

車下半場有段時間柒到 俾人後場猜迫都唔迫下，完全唔撚想踢咁，踢法消極到 完全唔似職業球員

哇屌偷換概念
就係干地條撚樣買返黎果d唔用
又要權鬥拎成隊波做籌碼先要躝

咩因爲上季成績所以唔躝得
不如你追隨埋雲加啦
日日J佢球場同2004年果365日

車狗咁既本錢唔係同鏝玩對攻呀?
你估隊隊好似猁狗咁玩禁慾一個月就係為左90分鐘瘋狂迫搶鏝😂😂😂

唔係車 就出少句聲
人地車9事 又要你條木咀指指點點
依加唔係教得差 係條7頭搏抄 拎隊波出氣啊

一開波就無諗過贏
求仁得仁

討論區唔比討論
睇到段野係咪嬲到揸實個拳頭呀

引戰王又撚狗

根本你班屎忽軌搵野賴
季初幫完干地含而家又要佢走
前前後後有冇半年
唔好叫車路士啦 叫兵變隊啦

佢係要負責任
但又唔可以怪哂佢
佢上季搵到條式連贏十幾場奪冠
今季都唔算差但跌watt就一定架啦
有幾何會連續兩年奪冠
仲要踢埋歐聯
咁樣有啲輸打贏要

要發癲就躝啦
屌你老母
贏得全世界又如何？

不過干地d用人同戰術又真係唔抵爭
今場一失波之後根本無任何變通

其實車路士呢兩場都睇得出佢根本係成日都係後場俾人逼甩波 但係都冇改善過

walking football

雲加出晒都唔會贏

車路士仲有希望,起碼有球迷會開post正視啲問題
好過隔離岩岩比人撚完6球個隊,啲人已經屌佢都晒鳩氣
你話呢場干地70分鍾先換
上場對曼城姓雲個廢老可以一個都唔撚換呀,吹咩

話雲加好過干地既人
個腦裝屎架？

ok,同雲加交換就大家都開心

仲要話廢過雲加

逼害完我摩daddy
而家又要逼走干daddy
好惡

雲加個死老野仲未肯退先好野

其實有睇開佢今季就知
用人好奇怪，用開佢就死出
但已經買左新人，雖然唔係全部都好
但真係冇咩用過打聯賽
用錯陣同戰術死都繼續用到尾
球迷諗到頭都大埋

你咁講真姐係阿狗都唔洗換領隊啦
根本啲領隊一定要時不時改變下自己
因為有好多外在因素影響隊波
賽程，對手....
如果一招去到尾嘅結果係點大家都知啦

邊個仲想教啊，叫佢自己落黎教啦

去到70幾先換，唔講以為領先緊
出果個係世界級

隊隊都唔夠鏝踢, 唔出奇招, 邊有機會

唔通隊隊都想比人炒3:0咩

講真咁遲先換不如唔換好過
豬腦78分鐘先出黎, 莫拉達仲要89分鐘
青年軍出黎感受下氣氛咩

其實縮起後面踢好正常，人地猜得咁順，最好做法就係守株待兔打反擊

又唔洗咁灰既，雖然同贏波仲有一段距離
但唔係天神嗰球絕對唔應該有既失誤
都已經叫成功守到對家啦

上季贏波咪又係因為無歐洲賽打，你估干地有料？

干地賽後仲要暗示想輸少當贏痴撚線
聽到呢句即刻反干想佢躝

同哥狗踢波係咁架啦
唔畀你防反機會，撚狗咁撚係基本嘢

呢句野係當年護級隊d領隊入費sir奧脫福球場先會講
莫椰子🥥講句搵到曼城弱點，雖敗猶榮
高普就同你搏到盡，那怕之後無力食燒鵝

Azp真係好慘
場場搏晒老命踢都救唔返隊波

屌

教練心態係咁既 球員更加頹
仲要干地算係熱血都講啲咁既說話
寧願搏盡輸456 都好過俾人㩒住黎搓 有波就簡單大腳清

經歷過排16位，而家算係乜丫，打回原形啫

同意
但你望下琴日個陣
前面果3條友邊個最高？
柏度 世三 安
反擊？過到半場都當你贏啦
一個支點頂番落黎都冇

係守到
但係人地都唔想攻落去
當你練習賽咁踢
如果你見到愛隊
成場一次中龍都冇你會點

55，上季啲人都唔知跟打343做咩
用一用就連贏咁多場
唔小心做埋冠軍

其實我見之前摩佬又係好遲換
同到佢地職業領隊換人個心態同意識係點

唔撚緊要啦
繼續番去屌尻daddy咒馬迪斷腳咪出番哂啖氣囉

其實我真係好鍾意佢
成條防線打曬
打上去燒味波又得
佢守人我真係會覺得放心
好穩
又長期上陣

琴晚訓都訓得唔安樂